# translation of short_interface_names.po to
# INTERFACE_NAMES.E
# Hong Zhang <hozhang@student.ethz.ch>, 2006.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: short_interface_names\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: leof@student.ethz.ch\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-25 20:53+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <hozhang@student.ethz.ch>\n"
"X-Generator: KBabel 1.10.2\n"
"MIME-Version: 1.0\n"

#. Name: f_diagram_show_clusters
msgid "Show clusters"
msgstr "显示 簇 "

#. Name: e_Exec_step
msgid "Execute the application one line at a time"
msgstr "每次一行执行应用程序"

#. Name: e_Show_class_cluster
msgid "Locate currently edited class or cluster"
msgstr "确认当前编辑的类或簇 "

#. Name: m_Edit_external_commands
msgid "&External Commands..."
msgstr "外部命令 "

#. Name: l_Alias_name
msgid "Alias:"
msgstr "别名"

#. Name: m_Customize_general
msgid "&Customize Standard Toolbar..."
msgstr "制定标准的工具栏"

#. Name: l_Tab_class_info, t_Class, metric_this_class, metric_class_unit
msgid "Class"
msgstr "类"

#. Name: e_Display_error_help
msgid "Give help on compilation errors"
msgstr "编译错误指南"

#. Name: m_Close
msgid "&Close Window\tAlt+F4"
msgstr "关闭窗口\tAlt+F4 "

#. Name: t_Organize_favorites
msgid "Organize Favorites"
msgstr "组织收藏列表"

#. Name: m_Run_finalized
msgid "&Run Finalized System"
msgstr "运行最终系统"

#. Name: m_Explorer_bar, m_Tools
msgid "&Tools"
msgstr "工具"

#. Name: l_Tab_diagram
msgid "Diagram"
msgstr "图"

#. Name: m_To_upper
msgid "Set to U&ppercase\tCtrl+U"
msgstr "设置成大&写形式\tCtrl+U"

#. Name: m_Showancestors
msgid "&Ancestors"
msgstr "&父"

#. Name: l_Tab_feature_info, t_Exported_feature, metric_this_feature, metric_feature_unit
msgid "Feature"
msgstr "Feature"

#. Name: e_Shell
msgid "Send to external editor"
msgstr "发给外部编辑器"

#. Name: b_Cut
msgid "Cut"
msgstr "剪掉"

#. Name: e_Project_settings
msgid "Change project settings"
msgstr "改变项目设制"

#. Name: m_Disable_stop_points
msgid "&Disable All Breakpoints"
msgstr "停用所有断点"

#. Name: b_Exec_out
msgid "Step Out"
msgstr "步出"

#. Name: l_Name
msgid "Name:"
msgstr "名称"

#. Name: m_Display_error_help
msgid "Compilation Error &Wizard..."
msgstr "编译错误及向导"

#. Name: f_Paste
msgid "Paste (Ctrl+V)"
msgstr "粘貼(Ctrl+V)"

#. Name: l_Class_name
msgid "Class name:"
msgstr "类名称"

#. Name: m_History_back
msgid "&Back"
msgstr "返回"

#. Name: m_New
msgid "&New"
msgstr "新"

#. Name: m_Showcallers
msgid "&Callers"
msgstr "呼叫者"

#. Name: metric_suppliers
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#. Name: m_Showattributes
msgid "A&ttributes"
msgstr "属性"

#. Name: metric_commands
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. Name: l_Clickable
msgid "clickable view"
msgstr "可点击界面"

#. Name: m_Debug_run_new
msgid "St&art"
msgstr "开始"

#. Name: m_Exec_step
msgid "&Step-by-Step"
msgstr "按步来"

#. Name: m_Windows_tool
msgid "&Windows"
msgstr "窗口"

#. Name: l_invariants
msgid "invariants"
msgstr "不变量"

#. Name: f_Uncomment
msgid "Uncomment selected lines"
msgstr "使所选行变为非评论行"

#. Name: m_Debug_run
msgid "&Run\tCtrl+R"
msgstr "运行\tCtrl+R"

#. Name: b_Quickmelt
msgid "Quick Compile"
msgstr "快速编译"

#. Name: t_external_commands
msgid "External Commands"
msgstr "外部命令"

#. Name: b_Run_finalized
msgid "Run Finalized"
msgstr "运行终使化文本"

#. Name: l_Descendants
msgid "descendants"
msgstr "子"

#. Name: m_show_assigners
msgid "A&ssigners"
msgstr "赋值器"

#. Name: m_Showdeferreds
msgid "&Deferred"
msgstr "迟后"

#. Name: m_Editor
msgid "&Editor"
msgstr "编辑器"

#. Name: b_Create_new_cluster, t_New_cluster
msgid "New Cluster"
msgstr "新簇"

#. Name: l_Of_class
msgid " of class "
msgstr "所属类"

#. Name: b_Project_settings, t_System
msgid "Project Settings"
msgstr "项目设置"

#. Name: b_Bkpt_info
msgid "Breakpoint Info"
msgstr "断点信息"

#. Name: m_Set_critical_stack_depth
msgid "Overflow &Prevention..."
msgstr "溢出及防护"

#. Name: b_Paste, e_Paste
msgid "Paste"
msgstr "粘貼"

#. Name: b_Delete_command, f_diagram_delete
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Name: m_Precompile_new
msgid "&Precompile"
msgstr "预编译"

#. Name: m_Paste
msgid "&Paste\tCtrl+V"
msgstr "粘貼\tCtrl+V"

#. Name: m_Refactoring_toolbar
msgid "Re&factoring Bar"
msgstr "重新设置框"

#. Name: m_Exec_into
msgid "Step In&to"
msgstr "步入"

#. Name: b_Precompile
msgid "Precompile"
msgstr "预编译"

#. Name: m_Favorites_tool
msgid "F&avorites"
msgstr "收藏列表"

#. Name: m_Project_toolbar
msgid "&Project Bar"
msgstr "项目框 "

#. Name: f_Finalize
msgid "Finalize..."
msgstr "终使化"

#. Name: l_Ancestors
msgid "ancestors"
msgstr "父"

#. Name: m_Raise_all
msgid "&Raise All"
msgstr "展示所有窗口"

#. Name: m_File
msgid "&File"
msgstr "文件"

#. Name: l_Current_editor
msgid "Current editor"
msgstr "当前编辑器"

#. Name: l_Routines
msgid "routines"
msgstr "例程"

#. Name: metric_ignore
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. Name: m_Show_formatting_marks
msgid "&Show Formatting Marks"
msgstr "显示格式标记"

#. Name: l_Tab_output
msgid "Output"
msgstr "输出"

#. Name: l_Search_for
msgid "Search for:"
msgstr "寻找"

#. Name: f_Melt
msgid "Compile current project"
msgstr "编译当前项目"

#. Name: metric_this_cluster, metric_cluster_unit
msgid "Cluster"
msgstr "簇"

#. Name: f_Debug_run
msgid "Run"
msgstr "运行"

#. Name: m_Find_previous
msgid "Find &Previous"
msgstr "跳回前一个"

#. Name: t_Favorites_tool
msgid "Favorites"
msgstr "收藏列表"

#. Name: m_Complete_class_name
msgid "Complete Class &Name"
msgstr "所有类及名称"

#. Name: l_Address
msgid "Address:"
msgstr "地址"

#. Name: m_Create_new_feature
msgid "New Fea&ture..."
msgstr "新方法"

#. Name: m_Show_favorites
msgid "&Show Favorites"
msgstr "显示方法"

#. Name: b_New_window
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#. Name: metric_routines
msgid "Routines"
msgstr "例程 "

#. Name: b_Continue
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Name: m_Find_selection
msgid "Find &Selection"
msgstr "寻找选项"

#. Name: b_Remove_all
msgid "Remove all"
msgstr "移去所有"

#. Name: e_Quick_compile
msgid "Recompile classes that were edited in EiffelStudio"
msgstr "重新编辑在EiffelStudio里编辑的类"

#. Name: m_Find, m_Search_tool
msgid "&Search"
msgstr "寻找"

#. Name: m_Export_XMI
msgid "E&xport XMI..."
msgstr "输出XMI..."

#. Name: m_History_forth
msgid "&Forward"
msgstr "转寄"

#. Name: m_Send_to
msgid "Sen&d to"
msgstr "发到"

#. Name: m_Showclients
msgid "Cli&ents"
msgstr "用户"

#. Name: b_Cancel
msgid "Cancel"
msgstr "删除"

#. Name: m_To_lower
msgid "Set to &Lowercase\tCtrl+Shift+U"
msgstr "设置成小写形式\tCtrl+Shift+U"

#. Name: m_Breakpoints_tool, t_Breakpoints_tool
msgid "Breakpoints"
msgstr "断点"

#. Name: t_Extended_explanation
msgid "Compilation Error Wizard"
msgstr "编译错误指南"

#. Name: m_Maximize
msgid "Ma&ximize"
msgstr "最大化"

#. Name: m_Ok
msgid "&OK"
msgstr "OK"

#. Name: m_Redo
msgid "Re&do\tCtrl+Y"
msgstr "重试\tCtrl+Y"

#. Name: m_Create_new_class
msgid "&New Class..."
msgstr "新 类"

#. Name: t_Windows_tool
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#. Name: t_Dynamic_lib_window
msgid "Dynamic Library Builder"
msgstr "动态图书馆生成器"

#. Name: b_Save_as
msgid "Save As"
msgstr "储存为"

#. Name: d_Compilation_class, l_Class
msgid "Class:"
msgstr "类"

#. Name: f_History_forth
msgid "Go forth"
msgstr "向前"

#. Name: m_Edit
msgid "&Edit"
msgstr "编辑"

#. Name: m_Debug_interrupt_new
msgid "I&nterrupt Application"
msgstr "中断处理程序"

#. Name: metric_compilation_unit
msgid "Compilation"
msgstr "编译"

#. Name: f_show_assigner
msgid "Show Assigner Command Name"
msgstr "显示赋值命令名称"

#. Name: m_Exit_project
msgid "E&xit"
msgstr "退出"

#. Name: b_Remove, l_Remove_object
msgid "Remove"
msgstr "移去 "

#. Name: l_Match_case
msgid "Match case"
msgstr "吻合情况"

#. Name: e_History_forth
msgid "Forward"
msgstr "转寄"

#. Name: l_Open_project
msgid "Open a project"
msgstr "打开项目"

#. Name: m_Line_numbers
msgid "Toggle &Line numbers"
msgstr "切换及行数标记"

#. Name: m_Open_new
msgid "Op&en..."
msgstr "打开"

#. Name: m_Showtext_new
msgid "Te&xt"
msgstr "文本"

#. Name: t_Set_critical_stack_depth
msgid "Overflow Prevention"
msgstr "防止溢出"

#. Name: m_Compilation_C_Workbench
msgid "Compile W&orkbench C Code"
msgstr "编辑 W&orkbench C Code"

#. Name: t_New_project
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#. Name: b_Exec_step
msgid "Step"
msgstr "步"

#. Name: t_Find
msgid "Find"
msgstr "发现"

#. Name: e_Dbg_exception_handler
msgid "Exceptions handling"
msgstr "异常处理"

#. Name: b_Expand_all
msgid "Expand All"
msgstr "扩展所有"

#. Name: m_Preferences
msgid "&Preferences..."
msgstr "首选项"

#. Name: m_Organize_favorites
msgid "&Organize Favorites..."
msgstr "组织收藏列表"

#. Name: m_Minimize
msgid "Mi&nimize"
msgstr "最小化"

#. Name: l_Search_options_hide
msgid "Scope <<"
msgstr "作用域"

#. Name: l_Routine_ancestors
msgid "ancestor versions"
msgstr "父版本"

#. Name: m_Close_short
msgid "&Close"
msgstr "关闭"

#. Name: metric_all
msgid "All"
msgstr "所有"

#. Name: m_Showpast
msgid "&Ancestor Versions"
msgstr "父版本"

#. Name: m_External_editor
msgid "&External Editor"
msgstr "外部编辑器"

#. Name: m_Help
msgid "&Help"
msgstr "帮助"

#. Name: m_Raise_all_unsaved
msgid "Raise &Unsaved Windows"
msgstr "打开并且没有储存的窗口"

#. Name: m_Dbg_assertion_checking_disable
msgid "Disable Assertion Checking"
msgstr "停用"

#. Name: l_Homonyms
msgid "homonyms"
msgstr "同音异义"

#. Name: m_Uncomment
msgid "U&ncomment\tCtrl+Shift+K"
msgstr "转为非评论\tCtrl+Shift+K"

#. Name: l_Suppliers
msgid "suppliers"
msgstr "供应商"

#. Name: m_show_creators
msgid "C&reators"
msgstr "C&reators"

#. Name: e_Exec_out
msgid "Step out of a routine"
msgstr "步出一个例程"

#. Name: b_Create_new_class, t_New_class
msgid "New Class"
msgstr "新类"

#. Name: m_Clear_breakpoints
msgid "Re&move All Breakpoints"
msgstr "移去所有断点"

#. Name: m_Exec_last
msgid "&Out of Routine"
msgstr "例程之外"

#. Name: m_Enable_stop_points
msgid "&Enable All breakpoints"
msgstr "启用所有断点"

#. Name: f_Create_new_feature
msgid "Create a new feature"
msgstr " 建立新方法"

#. Name: m_Debug_kill
msgid "&Stop Application"
msgstr "停止应用程序"

#. Name: t_Customize_toolbar_text
msgid "Customize Toolbar"
msgstr "定制工具栏"

#. Name: t_Alias
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#. Name: f_Clear_breakpoints
msgid "Remove all breakpoints"
msgstr "移去所有断点"

#. Name: m_Search
msgid "&Find..."
msgstr "发现"

#. Name: m_Advanced
msgid "Ad&vanced"
msgstr "先进的"

#. Name: t_external_command
msgid "External Command"
msgstr "外部命令"

#. Name: b_Exec_kill
msgid "Stop Application"
msgstr "停止应用程序 "

#. Name: m_Bkpt_info
msgid "Brea&kpoint Information"
msgstr "断点信息"

#. Name: s_Cluster_stone
msgid "Cluster "
msgstr "簇"

#. Name: b_Ok
msgid "OK"
msgstr "OK "

#. Name: m_Recent_project
msgid "&Recent Projects"
msgstr "近期项目"

#. Name: m_Customize_project
msgid "Customize P&roject Toolbar..."
msgstr "定制项目工具栏"

#. Name: m_Contents
msgid "&Contents"
msgstr "&内容"

#. Name: m_Complete_word
msgid "Complete &Word"
msgstr "整个词"

#. Name: f_History_back
msgid "Go back"
msgstr "退回"

#. Name: m_Customize_refactoring
msgid "Customize Re&factoring Toolbar..."
msgstr "定制及重新设置栏 "

#. Name: m_Open_project
msgid "&Open Project..."
msgstr "打开项目"

#. Name: b_System_info
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#. Name: d_Compilation_cluster, l_Cluster
msgid "Cluster:"
msgstr "簇"

#. Name: b_Minimize_all
msgid "Minimize All"
msgstr "所有最小化"

#. Name: l_Routine_descendants
msgid "descendant versions"
msgstr "子版本"

#. Name: l_creators
msgid "creators"
msgstr "creators"

#. Name: m_Debug
msgid "&Debug"
msgstr "调试"

#. Name: m_Showhomonyms
msgid "&Homonyms"
msgstr "同音异义词"

#. Name: e_Dbg_assertion_checking
msgid "Disable or restore Assertion checking handling during debugging"
msgstr "调试期间停用或重新启用断言检查处理"

#. Name: b_Bkpt_disable
msgid "Disable Breakpoints"
msgstr "停用断点"

#. Name: m_Class_info
msgid "Cla&ss Views"
msgstr "类界面 "

#. Name: e_Bkpt_info
msgid "Show/Hide information about breakpoints"
msgstr "显示／隐藏断点信息"

#. Name: f_Undo
msgid "Undo (Ctrl+Z)"
msgstr "废除先前操作"

#. Name: f_Freeze
msgid "Freeze..."
msgstr "冻结"

#. Name: m_View
msgid "&View"
msgstr "视图"

#. Name: m_New_context_tool
msgid "New Con&text Window"
msgstr "新上下文窗口"

#. Name: l_Clients
msgid "clients"
msgstr "用户"

#. Name: l_Whole_word
msgid "Whole word"
msgstr "整个词"

#. Name: l_Short
msgid "contract view"
msgstr "合同界面"

#. Name: m_Save_As
msgid "S&ave As..."
msgstr "储存于"

#. Name: l_Replace_with
msgid "Replace with:"
msgstr "被取代"

#. Name: m_Replace
msgid "&Replace..."
msgstr "取代"

#. Name: m_Open
msgid "&Open...\tCtrl+O"
msgstr "打开...\tCtrl+O"

#. Name: metric_exported
msgid "Exported"
msgstr "输出"

#. Name: m_Copy
msgid "&Copy\tCtrl+C"
msgstr "拷贝\tCtrl+C"

#. Name: l_Tab_C_output
msgid "C Output"
msgstr "C 输出"

#. Name: l_Use_wizard
msgid "Create a new project"
msgstr "建立一个新项目"

#. Name: m_Cluster_tool
msgid "&Clusters"
msgstr "簇"

#. Name: m_Showshort
msgid "C&ontract"
msgstr "合同"

#. Name: f_Copy
msgid "Copy (Ctrl+C)"
msgstr "拷贝 (Ctrl+C)"

#. Name: b_Copy
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#. Name: b_Create
msgid "Create"
msgstr "建立"

#. Name: f_Enable_stop_points
msgid "Enable all breakpoints"
msgstr "启用所有断点"

#. Name: metric_classes
msgid "Classes"
msgstr "类"

#. Name: m_Save_new
msgid "&Save"
msgstr "储存于"

#. Name: b_Dbg_assertion_checking_disable
msgid "Disable assertion checking"
msgstr "停用断言检查"

#. Name: m_Showfuture
msgid "&Descendant Versions"
msgstr "子版本"

#. Name: metric_this_system
msgid "System"
msgstr "系统"

#. Name: m_Address_toolbar
msgid "&Address Bar"
msgstr "地址栏"

#. Name: t_Editor
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#. Name: l_Tab_warning_output
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#. Name: l_Deferred
msgid "deferred"
msgstr "迟后"

#. Name: e_Raise_all
msgid "Raise all windows"
msgstr "打开所有窗口"

#. Name: m_Features_tool
msgid "&Features"
msgstr "方法"

#. Name: b_Open
msgid "Open"
msgstr "打开 "

#. Name: e_Send_stone_to_context
msgid "Synchronize context"
msgstr "同步上下文"

#. Name: m_Toolbars
msgid "Tool&bars"
msgstr "工具栏"

#. Name: m_Compilation_C_Final
msgid "Compile F&inalized C Code"
msgstr "编译终使化的C代码"

#. Name: m_Wizard_precompile
msgid "Precompilation &Wizard..."
msgstr "预编译及向导"

#. Name: b_refactoring_undo
msgid "Undo refactoring"
msgstr "废除重设"

#. Name: e_Exec_into
msgid "Step into a routine"
msgstr "步入一个 routine"

#. Name: m_Comment
msgid "&Comment\tCtrl+K"
msgstr "评论\tCtrl+K"

#. Name: b_Close
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Name: t_Profiler_wizard
msgid "Profiler Wizard"
msgstr "评价导向"

#. Name: b_Finalize
msgid "Finalize"
msgstr "终使化"

#. Name: b_Launch
msgid "Start"
msgstr "开始"

#. Name: m_Edit_exported_feature
msgid "&Edit..."
msgstr "编辑"

#. Name: m_Showflat
msgid "&Flat"
msgstr "平"

#. Name: f_show_alias
msgid "Show Alias Name"
msgstr "显示别名"

#. Name: b_Remove_text
msgid "<- Remove"
msgstr "<-移除"

#. Name: metric_metrics
msgid "&Metrics"
msgstr "量度"

#. Name: m_How_to_s
msgid "&How to's"
msgstr "指南"

#. Name: l_Search_options_show
msgid "Scope >>"
msgstr "作用域"

#. Name: e_Exec_kill
msgid "Stop application"
msgstr "停止应用程序"

#. Name: m_Freeze_new
msgid "&Freeze..."
msgstr "冻结"

#. Name: m_Unindent
msgid "&Unindent Selection\tShift+Tab"
msgstr "非标志选择\tShift+Tab"

#. Name: f_Run_finalized
msgid "Run finalized system"
msgstr "运行终使化系统"

#. Name: m_Window
msgid "&Window"
msgstr "窗口"

#. Name: b_Undo, e_Undo
msgid "Undo"
msgstr "废除先前操作"

#. Name: m_New_editor
msgid "New Ed&itor Window"
msgstr "新编译窗口"

#. Name: f_hide_alias
msgid "Hide Alias Name"
msgstr "隐㶓别名"

#. Name: m_New_project
msgid "&New Project..."
msgstr "新项目"

#. Name: m_Unify_stone
msgid "Lin&k Context Tool"
msgstr "链接上下文工具"

#. Name: l_Search_report_show
msgid "Report >>"
msgstr "报道"

#. Name: f_Create_new_cluster
msgid "Create a new cluster"
msgstr "建立新簇"

#. Name: m_History
msgid "&Go to"
msgstr "到"

#. Name: metric_clients
msgid "Clients"
msgstr "用户"

#. Name: metric_add
msgid "&Add"
msgstr "加"

#. Name: f_New_window
msgid "Create a new window"
msgstr "建立新窗口"

#. Name: l_Options
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Name: metric_deferred_class
msgid "Deferred classes"
msgstr "迟后类"

#. Name: m_Showexternals
msgid "E&xternals"
msgstr "外置程序"

#. Name: s_Class_stone
msgid "Class "
msgstr "类"

#. Name: m_Showroutines
msgid "&Routines"
msgstr "方法"

#. Name: f_Redo
msgid "Redo (Ctrl+Y)"
msgstr "重做(Ctrl+Y)"

#. Name: m_Separate_stone
msgid "Unlin&k Context Tool"
msgstr "断接上下文工具"

#. Name: b_refactoring_pull
msgid "Pull up"
msgstr "拉"

#. Name: b_Redo, e_Redo
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#. Name: l_Object_attributes, metric_attributes
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#. Name: m_Cut
msgid "Cu&t\tCtrl+X"
msgstr "剪掉\tCtrl+X"

#. Name: l_Scope
msgid "Scope"
msgstr "作用域"

#. Name: b_Search, t_Search_tool
msgid "Search"
msgstr "寻找"

#. Name: t_Empty_development_window
msgid "Empty Development Tool"
msgstr "空白开发工具界面"

#. Name: metric_compilations
msgid "Compilations"
msgstr "编译"

#. Name: m_Remove_class_cluster
msgid "&Remove Current Item"
msgstr "移除当前项"

#. Name: d_Documentation
msgid "Documentation"
msgstr "文献"

#. Name: l_Flatshort
msgid "interface view"
msgstr "界面视图"

#. Name: m_Profile_tool
msgid "Pro&filer..."
msgstr "评价"

#. Name: e_Exec_no_stop
msgid "Start application without stopping at breakpoints"
msgstr "运行程序中忽略断点"

#. Name: t_Features_tool, metric_features
msgid "Features"
msgstr "方法"

#. Name: e_Display_system_info
msgid "Display information concerning current system"
msgstr "显示当前系统信息"

#. Name: b_Bkpt_remove
msgid "Remove Breakpoints"
msgstr "移除断点"

#. Name: b_Bkpt_enable
msgid "Enable Breakpoints"
msgstr "启用断点"

#. Name: m_showcreators
msgid "&Creators"
msgstr "&Creators"

#. Name: m_Showfs
msgid "&Interface"
msgstr "&"

#. Name: m_Generate_documentation
msgid "Generate &Documentation..."
msgstr "文献生成"

#. Name: b_Replace
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#. Name: m_Find_next
msgid "Find &Next"
msgstr "寻找下一个"

#. Name: l_Tab_external_output
msgid "External Output"
msgstr "外部输出"

#. Name: f_show_signature
msgid "Show Signature"
msgstr "显示标记行"

#. Name: m_Showsuppliers
msgid "S&uppliers"
msgstr "供应商"

#. Name: e_Exec_debug
msgid "Start application and stop at breakpoints"
msgstr "运行应用程序并在断点处停"

#. Name: l_Implementers
msgid "implementers"
msgstr "工程技术人员"

#. Name: b_Print, f_Print
msgid "Print"
msgstr "打印"

#. Name: m_Context_tool
msgid "Conte&xt"
msgstr "上下文"

#. Name: m_Showexported
msgid "Ex&ported"
msgstr "输出的"

#. Name: b_Shell
msgid "External Editor"
msgstr "外部编辑器"

#. Name: f_Create_new_class, f_diagram_new_class
msgid "Create a new class"
msgstr " 建立新类"

#. Name: l_Tab_error_output
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#. Name: m_Output
msgid "&Output"
msgstr "输出"

#. Name: l_Search_backward
msgid "Search backwards"
msgstr "倒退收寻"

#. Name: m_Melt_new
msgid "&Compile"
msgstr "编译"

#. Name: b_Next
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#. Name: m_Add_to_favorites
msgid "&Add to Favorites"
msgstr "加入收藏列表"

#. Name: m_Finalize_new
msgid "Finali&ze..."
msgstr "终使化"

#. Name: e_Minimize_all
msgid "Minimize all windows"
msgstr "最小化所用窗口"

#. Name: l_Callers
msgid "callers"
msgstr "呼叫者"

#. Name: b_Bkpt_stop_in_hole, b_Exec_stop
msgid "Pause"
msgstr "中止"

#. Name: m_Quick_compile
msgid "&Quick Compile"
msgstr "快速编译"

#. Name: b_New_context
msgid "New Context"
msgstr "新上下文"

#. Name: l_Replace_with_ellipsis
msgid "Replace with..."
msgstr "替换为"

#. Name: b_Edit_ace
msgid "Edit"
msgstr "编译"

#. Name: f_Disable_stop_points
msgid "Disable all breakpoints"
msgstr "停用所有断点"

#. Name: b_Edit_command
msgid "Edit..."
msgstr "编译..."

#. Name: b_Save, f_Save
msgid "Save"
msgstr "储存"

#. Name: m_New_dynamic_lib
msgid "&Dynamic Library Builder..."
msgstr "动态图书馆生成器"

#. Name: m_Send_stone_to_context
msgid "S&ynchronize Context Tool"
msgstr "同步上下文工具"

#. Name: m_Showhistory
msgid "&Implementers"
msgstr "&Implementers"

#. Name: m_Exec_nostop
msgid "&Ignore Breakpoints"
msgstr "忽略断点"

#. Name: l_Three_dots
msgid "..."
msgstr "..."

#. Name: e_History_back
msgid "Back"
msgstr "回到从前"

#. Name: m_General_toolbar
msgid "&Standard Buttons"
msgstr "标准按鍵"

#. Name: m_show_invariants
msgid "In&variants"
msgstr "不变量"

#. Name: l_Displayed_buttons_text
msgid "Displayed buttons"
msgstr "显示按键"

#. Name: m_Undo
msgid "&Undo\tCtrl+Z"
msgstr "&重做\tCtrl+Z"

#. Name: m_Guided_tour
msgid "&Guided Tour"
msgstr "指南"

#. Name: b_Create_new_feature
msgid "New Feature"
msgstr "新方法"

#. Name: m_Eiffel_introduction
msgid "&Introduction to Eiffel"
msgstr "&Eiffel入门"

#. Name: m_Export_to
msgid "Save Cop&y As..."
msgstr "储存拷贝为"

#. Name: b_Abort
msgid "Abort"
msgstr "异常终止"

#. Name: b_Replace_all, l_Replace_all
msgid "Replace all"
msgstr "代替所有"

#. Name: m_Minimize_all
msgid "&Minimize All"
msgstr "最小化所有"

#. Name: m_New_window
msgid "New &Window"
msgstr "新窗口"

#. Name: b_refactoring_redo
msgid "Redo refactoring"
msgstr "重做重新设置"

#. Name: m_Add_exported_feature
msgid "&Add..."
msgstr "加 "

#. Name: l_assigners
msgid "assigners"
msgstr "assigners"

#. Name: m_Dbg_assertion_checking_restore
msgid "Restore Assertion Checking"
msgstr "重新启用断言检查"

#. Name: l_Attributes
msgid "attributes"
msgstr "属性"

#. Name: m_Create_new_cluster
msgid "New C&luster..."
msgstr "新簇 "

#. Name: l_Basic_text
msgid "basic text view"
msgstr "基本文本界面"

#. Name: l_Search_report_hide
msgid "Report <<"
msgstr "报导<<"

#. Name: s_Feature_stone
msgid "Feature "
msgstr "方法"

#. Name: l_class_tree_clusters, t_Cluster_tool, metric_clusters
msgid "Clusters"
msgstr "簇"

#. Name: m_Indent
msgid "&Indent selection\tTab"
msgstr "标志选择"

#. Name: m_Select_all
msgid "Select &All\tCtrl+A"
msgstr "选择所有"

#. Name: m_Favorites
msgid "Fav&orites"
msgstr "收藏列表"

#. Name: m_Print
msgid "&Print"
msgstr "打印"

#. Name: m_Dbg_exception_handler
msgid "Exceptions Handling"
msgstr "异常处理"

#. Name: m_If_block
msgid "&Embed in %\"if...%\"\tCtrl+I"
msgstr "嵌入%\"if...%\"\tCtrl+I"

#. Name: l_Context, t_Context_tool
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#. Name: m_Feature_info
msgid "Feat&ure Views"
msgstr "方法界面"

#. Name: b_Add_text
msgid "Add ->"
msgstr "加->"

#. Name: m_System_new
msgid "Project &Settings..."
msgstr "项目及设置"

#. Name: metric_contract_unit
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#. Name: m_Showonces
msgid "O&nce/Constants"
msgstr "一旦／常数"

#. Name: l_Feature
msgid "Feature:"
msgstr "方法"

#. Name: m_Go_to
msgid "&Go to..."
msgstr "到"

#. Name: m_Showclick
msgid "C&lickable"
msgstr "可点击"

#. Name: b_Add
msgid "Add"
msgstr "加"

#. Name: b_Toggle_stone_management
msgid "Link Context"
msgstr "链接上下文"

#. Name: b_Compile
msgid "Compile"
msgstr "编译"

#. Name: f_Cut
msgid "Cut (Ctrl+X)"
msgstr "剪掉(Ctrl+X)"

#. Name: b_New_editor
msgid "New Editor"
msgstr "新编辑器"

#. Name: b_refactoring_rename
msgid "Rename"
msgstr "更名"

#. Name: m_Project
msgid "&Project"
msgstr "项目"

#. Name: b_Freeze
msgid "Freeze"
msgstr "冻结"

#. Name: b_Exec_into
msgid "Step Into"
msgstr "步入 "

#. Name: l_Tab_metrics
msgid "Metrics"
msgstr "量度"

#. Name: m_Display_system_info
msgid "S&ystem Info"
msgstr "系统信息"

#. Name: f_preferences, t_Preference_window
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#. Name: l_Use_regular_expression
msgid "Use regular expression"
msgstr "使用标准表达"

#. Name: t_Diagram_link_tool
msgid "Link Tool"
msgstr "链接工具"

#. Name: m_Showdescendants
msgid "De&scendants"
msgstr "子"

#. Name: l_Flat, l_Routine_flat
msgid "flat view"
msgstr "非阶梯界面"

